其實cyberpunk會唔會一早就整好

整完發覺67 ps4 Xbox 根本玩唔到
所以就死拖到ps5 rtx30卡 同Xboxsx出左
先再扮啱啱好搞掂

唔會, 因為真係好撚多bug

其實成隻game完成度得7-80% 佢delay係趕工整game根本唔係為咩debug搞平台 你睇d遊戲d核心系統例如AI都未整好就知

主線任何太短，最仆街係扑野扑到一半俾人打斷左！(男角)
屌佢老味扑一半係咩玩法